你班冷氣軍師收皮啦 成日怪勇武 你地根本就坐係冷氣房唔知現實係點

睇到好多po睇到好撚灰
咩818勇武休息唔洗出嚟

成日怪手足衝動又盛
自己就坐係冷氣房睇直播話
嘩做乜咁衝動
屌你老母啦衝動

你班唔出嚟遊行集會
見到有反對通知書就淆撚哂底嘅仆街食屎啦
我地見到黑警落單
就算唔主動郁手
唔係唔圍唔屌呀?
洗唔洗鞠躬送佢走加多句辛苦哂呀?
同樣道理
有褔建撚落單都係咁做架啦
唔通又講句辛苦哂送佢走?

之後你班撚屌就話咩觀感差
觀你阿媽個閪咩

你地咁鐘意和理非
咁818睇你地對住班黑警講辛苦哂囉
真係好撚灰
d文宣整到幾撚聲勢號大
咩以眼還眼
之後圍屌一個大陸佬加打佢幾拳
原來就已經睇穿哂呢班偽反抗者
整咩文宣呀
追咩究呀
你係狼會唔會突然驚咗一班羊?
大家繼續做單純小綿羊啦狼會慢慢捉你地嚟食

而家連登風向比人帶撚哂
預咗比人屌

講事實
班撚樣就唔撚接受
唔撚記得哂女義士無咗隻眼
剩係記得個大陸佬比人打左兩拳

你同班差佬有咩分別

痴撚線捉鬼捉到上撚哂腦

咁你同班差佬講辛苦哂囉

係屌你地呀
入嚟駁我呀

[緊急分析]法！不！責！眾！

好攰

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

又話還眼
俾你捉左又放人

咁你8.18 休息下先.......

支持樓主

絕不割蓆 互相體諒 一齊屌鳩黑警政府

咁樓主下次記得當住全世界挖佢隻眼出黎然後大叫以眼還眼

大家要感謝多啲一直努力嘅手足！希望大家望一望
係！ 大家唔好再互相怪責

[緊急] 我想多謝醫護 多謝前線 多謝記者物資組 等等...

你都幾弱智
好似同你講嚟無咩意思

我哋有冇令到人冇咗隻眼？
有冇人死？

講得呢句嘢一係你就智商有問題
一係你就係分化撚

反省下啦
真好難睇
自己爭取自由
但係就阻人離境自由

我就支持勇武 望下人地俄羅斯 再唔係之前韓農都勇過香港 我扔個火水比人屌足幾日 香港温室小花真係唔配有民主

冷氣軍師冇上過街? 唔可又前線又文宣嘅
自己人屌少陣得唔得

又嚟呢d邏輯
打風飛唔到會唔會怪個風?

係同路人會怪自己友?

唔好咁非黑即白啦
做法唔係得兩種

大家都明白前線嘅憤怒
所以我地依家係檢討點樣再做得好啲
唔係話勇武做咩都唔岩

分化post
大家可以唔使理

我想講好多人都上過前線
冷氣軍師唔代表冇上過前線，只係嗰日佢冇上前線咁解
你冇可能要求出席晒每次活動，你都唔會啦，咁冇出席嘅時候咪係冷氣軍師囉

另外
我想講勇武係要冷靜、理性咁樣勇武
唔係得個衝動丶憤怒嘅勇武
武力只係一個手段，唔應該被視為所有解決問題嘅方法
琴日嘅情況下明顯唔打佢好過打佢
你打完佢出咗啖氣又可以點呢？女義士隻眼就可以返嚟？

要記住我哋嘅目標係五大訴求，所有唔在於目標嘅嘢都唔好做

真係好撚on9
阻下人都屌到飛起
痴撚線抗爭
講出嚟人唔笑狗都吠

成班叫勇武收皮啦

係你睇清現實
全世界都屌緊呀
做啲嘢出黎被全世界屌
唔係唔屌得唔反省得呀？
睇波唔講得波呀？

一嚟就話我分化
睇明我想講咩未

我不支持黑警，係因為佢地濫用暴力
我不支持黑警，都係因為鼓吹暴力

明智既香港人，你會知道暴力得不到任何祝福

屌你老味真係好撚垃圾
不合作運動就會有影響㗎啦
勇又唔夠人勇
不合作又驚呢樣驚嗰樣
咁返屋企瞓覺啦

班義士比人告暴動添
係咪人地點睇
我地就跟住點睇呀傻尻

繼續分化啦

［升級］不要離地冷氣軍師，我們要附近standby嘅軍師

Yes
琴晚甚至講到除褲 遊街示眾
有個女仔話停手呀 咁樣犯緊法 同差佬一樣呀
大家就停哂手 靜左

我相信大家係好憤怒
我相信現場係有煽動撚
但我更相信大家仲係理智既

完全睇唔明有咩觀感唔好
有無真和理非可以解釋下？

Anyway 唔好再互相指責

推
大家有共同目標

無人怪勇武，係叫大家用下腦姐。

泛民不割，連登也不再割

佢哋根本解釋唔到
咁有道德包袱其實冇嘢係會爭取到

5年前最撚好睇
然後呢？

相信和平抗爭嘅人、相信公民抗命嘅人，繼續公民抗命。
相信佔馬路、相信絕食、相信罷交稅等等和平手段嘅人，繼續去做 —— 我鼓勵你地去做、我希望你地去做。
我唔希望你地因為有人批評你地嘅手段，結果就完全放棄你地相信嘅野。
同時間，相信勇武抗爭嘅人，一樣都要繼續做。

勿分化
市民有眼睇
畀機會你同你唔割
唔代表之後都會
係到挑戰我地的底線

停止分化標籤

你點知開緊post嗰啲人唔係現場嘅人？

今日和理非嗰啲人尋日可能係勇武

今日勇武尋日都可以係和理非

唔好再標籤分化

要有克己之勇呀ching

簡單一個道理
個政權告義士暴動
你會唔會當義士真係暴動先

咁而家前線打尻大陸佬
比全世界話佢打記者
咁你就真係當佢記者?
記者會擺件i love點警tee係袋?
成班自己友都唔幫係到分化話我分化
笑撚咗

三不

而家個個都講緊點樣重新出發攜手繼續行落去，就又無啦啦出互屌post。有咩意義

簡單一個道理
個政權告義士暴動
你會唔會當義士真係暴動先

咁而家前線打尻大陸佬
比全世界話佢打記者
咁你就真係當佢記者?
記者會擺件i love點警tee係袋?

同黑警記者會啲口吻一撚樣

熱門話818勇武番屋企呀仆街

唔用道德 咁講良知囉
係咪要無底線到連一個人都唔係咁爭取?

想問一個問題 如何有效地利用鬼

真係好on9
比黑警圍十次可能先有一次圍返黑警公安
之後成班潔癖上身
同d藍絲見到黑警圍人拍手，見到黑警比人圍就話好暴力有咩分別
只係話比人捉同打好慘，黑警好暴力係冇用

簡單一個道理
個政權告義士暴動
你會唔會當義士真係暴動先

咁而家前線打尻大陸佬
比全世界話佢打記者
咁你就真係當佢記者?
記者會擺件i love點警tee係袋?
成班自己友都唔幫係到分化話我分化

互屌完未姐

真係當班前線on9會打撚死人咩
而且明係鬼 打下佢 增加阻嚇性
我又覺得冇問題

btw阻人上機 一半一半

Exactly

就好似有勇武叫和理非左膠丶收皮一樣
不割蓆係雙方面嘅丶唔係單方面嘅包容同接納

當勇武行得太前就要顧及下和理非
當和理非行得太後就要顧及下勇武

單方面要求尊重前線但係前線有冇顧及整個運動
當出現反效果嘅時候唔通叫檢討都有問題？
包容係雙方面嘅，單方面迫人接納你唔係大台係咩

良知包唔包括保送公安離開
我唔知道使唔使順便call埋uber

你睇熱門啦仆街
有人叫勇武818 番屋企呀

你都唔聰明得去邊 郁D話人冷氣軍師 屌呢樣屌個樣
我絕對支持以眼還眼
但手法唔該聰明D
唔係話唔打得 但係你比全世界鏡頭影住打就一定係差
要打你麻包袋又好 的入廁所又好 無人影到你點打都無人阻你
出師都要有名 門面都好重要 唔係單靠無腦打就贏
勇武同和理非本質都係示威者 唔該唔好再標籤自係勇武所以點點點
你係真係為埸運動好 就應該點都要出 勇武夠屌和理非無用 係咪以後和理非唔洗出
開埋呢POST 你又有咩居心呢

唔駛燥。
我諗就冇分咩野勇唔勇武，個個都係普通市民，
大家係講緊個行動方向姐。

冷氣軍師 支持勇武

你底線係咩？
代琴晚勇武多撚謝你
11點幾上前保護完你
上網就睇到你地企係後面屌前面

前線都收埋皮其實唔使玩
等住被送中啦

仆街好撚嬲

啱，我都唔係冷氣友，有出，但你地咁圍法，同狗有咩分别，屌講下意見又俾人屌，唔中意唔好聽唔好撚睇囉。十個勇圍一隻狗，十隻狗圍一個勇，你自己諗

觀感撚出現

( Show Blocked User - 地皮需修理 )

郁下就話人冷氣撚又觀感撚咩咩撚...
到底係咪真係理性討論緊...

咁快d同班狗講辛苦哂送佢地走啦

咁係米要打撚死人係先開心啊，係米要出事先屌得啊？

個性簽名分三毛

——————————————————
816 攬炒集會
817 紅土遊行
818 民陣

潛台詞咪就係條撚樣準備割鳩你囉

走啦分化撚

同意

郁下就話觀感唔好民意唔好比記者影到唔好
到底係咪真係抗爭緊

咁而家有冇出事呀屌你老母仆街

由頭到尾都無人吹過風要割蓆
而家係唔係俾少少意見點樣做好D都唔得丫?

暴力只能要黎自衞，收手啦師兄
我地唔可以成為另一個暴政

至少我唔會好似你咁亂扣人帽
唔岩聽就一句XX撚帶過
你無回應到我講既野
唔肯聽人意見咪認左佢

簡單一個道理
個政權告義士暴動
你會唔會當義士真係暴動先

咁而家前線打尻大陸佬
比全世界話佢打記者
咁你就真係當佢記者?
記者會擺件i love點警tee係袋?
成班自己友都唔幫係到分化話我分化

我寧願大家講句
唔完美 可以接受好過完咗呢件事
比意見
呸咪姐係你唔同意囉

呢個post好多狗扮連登仔

搞分化 搞煽動

真，完全聽唔撚入耳
唔啱聽就淨係識屌，完全冇思考過

呢個post好多狗扮連登仔

搞分化 搞煽動

勿回 勿推

又話屠狗 結果打狗打公安比人話係鬼 唔緊要 我忍手
手足比狗騎低 我同手足隔住半條橋 我大嗌救人 比人指住我同朋友話我地係鬼

唔係齊上齊落咩？手足身邊得幾隻藍衫咋喎
成個晏就叫接機大堂嘅人上嚟離境大堂幫手 冇人架
一有狗 啲人縮到離境大堂爆撚咗

咁中意和理非 咁大聲咁有道理 做咩吹雞會唔夠人？

如果唔係唔夠人我都唔會叫埋啲勇武朋友一齊入去

我就唔會見到班和理非點見死不救仲指責想救手足嘅人

琴晚真係最灰心嘅一晚 唔係因為啲狗 係因為班掛住和理非三隻字係嘴邊嘅光環撚唔救人仲屌翻我轉頭

（我係P牌，唔啱聽就屌我係鬼啦，琴晚都比人屌到麻木咗）

自衛可以推翻政權
請繼續擺自己係被動
等個天跌個真普選比你

痴撚線, 我俾意見都要你同意? 咁霸道仲唔係想分化? 仆街啦你

p牌手動推

打啱人無得錯
有咩問題?
有記者就係問題?
可以把打啱人呢件事變到唔啱?

打佢當然冇問題，但係喺鏡頭前面打就有問題
係鏡頭前面無論如何一定要冷靜
否則只會害咗身邊冇蒙好面嘅兄弟第時俾人拉
仲有咁多人喺直播之後見到動私刑的確會令好多人失望

唔好太高估人嘅良知
811嘅畫面太震撼佢哋當然會憤怒，但係過多一排就會慢慢沖淡，加上出現我哋動私刑嘅場面，更加令佢哋唔想出席運動

我哋嚟緊一個星期民陣遊行同埋831係需要人數展示民意冇逆轉
大家理性啲為大局着想啦

係米出事就得？咁圍9你囉，冇出事就得啦

班冷氣軍師唔撚明唔撚知
剩係知我地郁手
唔撚知前線受左幾多氣忍左幾撚耐捱左幾耐打

又有分化撚

不割
示威者表現克制，不存在過度武力，雖不完美，仍有改進空間。
612 721 811
五大訴求, 缺一不可

你拎倒軍火就跌比你，而家係跌死你

呢個post好多狗扮連登仔

搞分化 搞煽動大家情緒

勿回 勿推

理性討論 唔好推post 手足互屌完全無幫助 諗下點逼返政府出黎回應好過

分化post, 善用不推文回覆

眼見好多捉鬼天師主要懷疑情緒激動就係鬼。

如果連登仔（冷氣軍師）想要一班前幾日被陰左獲大既、目睹同伴被暴力對待、有人被射爆眼球⋯⋯

係見到公安同志仍然可以保持溫文有禮既，不如考慮下搵機械人，或者人造人做同伴啦

咁你繼續自衛啦

分化post請勿推

我都唔明有幾危險
我琴日連口罩都無帶
就訓左係離境入口 2.3個鐘
係直至11點差佬係岀面入黎
現場氣氛先緊張起黎

佢哋淨係識嘆冷氣睇直播
得閒講兩句
上咗年紀
從來都唔岀來
身邊好多呢啲人

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

琴晚最後上咗機鐵我喊到仆街
我望住個手足比狗打 半橋之隔
你屌我係鬼唔緊要 你咪撚擋住我救人啦

到手足鎖咗手銬押走
成班人就係度圍爐嗌好心痛啊睇落好細個啊乜乜柒柒
哇 呢個遊戲我唔識玩

你個邏輯仲衰過佢啦
打風保險都叫不可抗力啦
有部分人係責罵緊 但更大部分既人係檢討緊
件事就做左啦 大家都承受緊
有邊個真係跳船？

落單狗必打

唔好講得淨係得你有出啦
唔同意你就係冷氣軍師 咩邏輯?
我夠企過前線 乜都食過 我夠有情緒 唔通可以亂咁發洩?
你咁講同D黑警話前線同事好辛苦要體諒有撚分別咩
無人話淨係知你郁手 個問題一直唔係郁唔郁手
而係有無鏡頭

鬼

唔好話人掛住和理非三隻字係嘴邊唔救人啦
你係勇武都救唔到啦

撐

之後剩係話前線唔應該郁手無人諗過有5個手足比人拉咗

輸就係輸依班仆街
唔撚係自己友又扮自己友
自己就咩撚都唔做唔出
小小事就轉風向
前一日就話還眼打打打
之後個日就屌前線
根本就係返工不了嗰班仆街

你

不分化但的確
我地冇左隻眼

我一個𡃁妹仔 短衫短褲（冇諗住要開片所以著短褲）
都冇淆底 我可以唔打狗唔打公安 救手足都唔撚得

分化撚

請善用不推文回覆

咁你繼續不合作運動無問題
唔好阻到我番工就得的心態啦

呢場運動成也無領袖，敗也無領袖
成班蠢人沖出黎擔棋，樓主唔好再自推
你既言論好短視，控制下情緒先，唔好自視過高，諗清楚都講

冷處理，勿推

唔撚割呀屌你！

請大家重溫一次梁天琦俾大家嘅信

一分鐘以內不能重用

擺明係做比你睇入你地打佢

如果佢哋真係肯升級
點解尋日一個人都冇蒲頭
依家就想連登帶風向

人地玩緊苦肉計。
唉！又要比人話係中計L,p派仔了。

有人夠膽主動郁手
換來比人屌
好啦以後無人敢主動啦
繼續捱打啦

分化POST，請善用不推文回覆。

其實應該係狗
唔使太認真同佢傾
反正佢都係
贏一齊贏 輸你哋輸

你地屌前線就話比意見
我屌你地就分化
好嘢籠門任你搬

唔係唔比打
唔好係鏡頭前打得唔得

我真係灰心到一個點

不如以後就交晒個場比和理非
緣份到了就會抗爭成功
咁咪幾好 啲勇武死晒都唔值得可憐架啦

北區醫院仲有幾十個骨折 有人理咩？
坐係度鳩fing fing啲手足就會放翻出嚟？
攬住個光環幾威水幾舒服 乜風險都唔洗承擔咁又贏咗一仗

咁你又有冇睇呢位巴打下點講咩？
明白你好嬲 好多香港人都好嬲
但千奇唔好畀仇恨支配呀 勇武都要有理性

曬氣

啲閪人講嘢不代表我
唔好灰心
連登啲風不能盡信啊手足

岩 屌人冷氣軍司嗰啲真係好戇鳩 在埸唔可以係連登發表意見

下下就住就住
咁唔洗打啦

推

痴撚線 手足比人打到豬西都得
手足係鏡頭前打人就唔得
你當手足係咩？
專幫你做dirty work
然後唔好影衰你？
我有企到好前食花生 我一開始都無帶口罩
我對手全部都係公仔
我都未怕過
你咩都無做 圍觀都怕比人拉
你無撚病呀？

陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，改為文宣與和平展覽，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
如果示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。
今晚，特朗普總統用推特宣布中國調兵接近香港邊境，他在製造中共大軍壓境的局面，方便美國介入香港，故此各位必須稍安毋躁，不要輕舉妄動。
機場的環境，眾目睽睽，三層樓的觀眾在看着你，沒有街角暗巷，你打人的一舉一動都被拍攝和頂證，是中共用苦肉計來引誘示威者動武，彼此泥漿摔角，大家打個和，令到無人佔據道德優勢的好場地。
我也是那麼一句，你要逞強，可以過羅湖那邊打中共的，毋須留在受到若干殘餘英式法治與國際監護的香港。你留在香港來鬥爭，本身就是一個策略的決定，那麼為什麼你不聰明一點呢？香港建國之後，你要打中共，可以參加軍隊來打。忍耐一下吧。

錯啦
此仇必報
但勇武都要搵啱時機同地方係咪？
現階段勇武就應該休息一下

利申：勇武

分化post

記得不推文回覆

點解呢排咁多分化撚

無底線勇武一定唔夠中國玩，
好殘酷咁講，我地一定要係處於弱勢先可以比到靚牌對家既敵人，
可能你會覺得係風涼話，我地之所以堅持到2個月，其實都係因為我地有好多人都係受害既一方，自殺，爆頭，毒氣，爆眼，先令到個運動keep到，比d時間用文宣造勢，凝固白色恐怖比外國人睇。
必須抽離自身情緒，盤棋先會明朗。
到時成功左既話約大家出泥飲番杯酒啦。

理性=唔還得手 有狗唔打得 比人打到仆街先好自衛
總之咩都唔好主動
等個天跌落嚟係咪？
我代前線多謝你伏尻佢

咁係咪你係鏡頭下打尻個記者
個D手足就會即刻無事放番出黎呀
如果可以輕鬆贏點解要辛苦贏
可以不費一兵一卒贏先係最高境界
唔係下下勇武先叫做到野
機埸本來就係和理非既埸地
好似圍差館係勇武既地方
如果圍差館有落單狗比人打 有和理非阻尻你 你屌佢就非常合理
但係機埸唔撚係呀嘛 唔係任何時候任何地點都適合勇武架
大佬用下腦啦你地

面對懷疑分化嘅post
可以無視或者用不推文回覆

其實大家都係檢討下做法
1.和你飛本身謂到明係和理非既活動,自然多人和理非
2.琴日咁多記者咁多CAM影住去做暴力行為係肉酸左少少。即係班黑警俾人影到插贓嫁禍,你都會話佢ON9啦
3.818勇武係屋企既意思係,果日遊行唔想有暴力發生,黎反擊政府話示威者暴力.咁巴打都可以一齊黎行,果日冇前線咁解者,

希望係咁艱難既時勢,互屌少D,大家一齊做好

Pish

手足比人打好慘呀
人足打下人
屌埋手足
多謝呢班中立撚

冇人唔比你做，問題係點解要當住咁多人面做得咁難睇？你可以屌鳩冷氣軍師，可以屌鳩民意撚，但冇佢地文宣支持，你地可以再做落去咩？
你宜家同緊個政府，甚至中央政府鬥，輸左就真係咩撚都冇。勇武唔係得個勇字，人地只係要求你地諗下做既野係咪真係幫到爭取五大訴求，做之前用下個腦，如果你想出氣不如貼落狗概落沙包琴鳩打啦，仲唔使停手。 成場運動擺撚到明鬥黑材料鬥民意壓力，你地點咁做完全送埋材料比人地慢慢做鳩你。
我地show緊既係我地抗爭之餘一直相當有品，相反個政府就一直無理打壓，仲要搵警察咁樣打鳩市民，但係琴晚你地可以當住咁多人搞到咁大，我真係了解唔到你地想點贏，圍撚完打撚完出左氣又點？ 你幫到啲咩？ 話比人地聽有鬼？ 邊撚個唔知。 但你咁樣圍撚完打撚完就比位人地入到你同成個運動參與既人，原來我地可以同警察一樣濫用私刑。 不分化不割蓆唔代表唔屌得，做錯左就道歉同改善，當咁撚多人屌你你仲係懶懶閒搬咁多野出黎話自己冇問題，諗撚清楚你同林鄭月娥有咩分別。
核爆都唔撚割，但我真係想你諗清楚

巴打我撐你！

事實我地唔撚係警犬嘛
我地無呢個本錢
老實講 成個運動單靠香港人自己 邊有得贏
我地依家根本就需要外國支持 無佢地一早比人收皮
忍下啦

我相信你麻包袋
無人唔贊成

我唔係講緊打記者呀ching
你地話唔打呀嘛 我忍手囉 冇問題呀
我講緊係玻璃窗比狗騎低個個手足呀
離境大堂北面以百人計
我地唔洗郁手 過去圍住班狗都拉得翻個手足出嚟啦

琴晚有手足救左個女仔啦
你自己無上前 睇唔到炸？

你想行私刊都咪撚係鏡頭下行啦
我比你打比一身 攞左當刻快感
跟住成場運動就唔洗負責?
咪講兄弟爬山 你依家係帶緊手足去跳崖

琴晚果班我唔覺得係勇武抗爭
似人多蝦人少行私刑 得罪講句同班黑警做既野極相似
圍佢打佢幾野都算 救護黎到又圍埋一份
記者幫口又屌又打咁 又搵laser照佢地
都唔知做乜撚野
你圍得救護就預撚左黑警會入場啦好彩班黑警無吹晒雞入機場拉晒所有黑衫姐
如果琴晚發生左 你地依幾個帶頭"勇武"既人點負責?

咁你咁講黑警都受左氣所以可以打人發洩啦
依家係咪同警犬鬥衰？
你嘅目標究竟係咪五大訴求，當刻打左人出咗啖氣之後呢？手足會被釋放？

唔係丫嘛，你咁做只會有反效果，出咗啖氣之後害左被捕手足
我寧願你忍下佢，唔好壞大事，真心唔係得你一個忍，邊個唔想發洩，但係大家都有理智，知道咁做只會有反效果

唔該你以後每個行動之前都諗下點幫到被捕手足，如果你淨係諗住發洩嘅話麻煩你發洩完先好出席活動，而唔係當前線係俾你發泄嘅場所

又講難睇
用番個巴打comment答你
痴撚線 手足比人打到豬西都得
手足係鏡頭前打人就唔得
你當手足係咩？
專幫你做dirty work
然後唔好影衰你？
我有企到好前食花生 我一開始都無帶口罩
我對手全部都係公仔
我都未怕過
你咩都無做 圍觀都怕比人拉
你無撚病呀？

我同意勇武係有用，一路到而家，我覺得大部分功勞都係歸於勇武ge示威者
但仍然要冷靜顧慮一下公眾意見同民意
有人會反問話「民意有用就一早嬴撚左la」
係，雖然民意唔會直接帶我地去目的地，但民意夠大ge話做野ge阻力會細d，容易d，政府壓力大d，容易出錯，我地先更有機會

保護
唔係有人騎劫個場
邊會搞到警犬進場

咁你咁鐘意勇武 老豆搵仔有哂TARGET你唔撚去用麻包袋打?
我諗如果你真係實行到 無人會怪責你囉
勇武呀嘛 唔係有機會發洩就叫勇武架
尋日救條女打狗D勇武有無比人屌呀 無呀 因為係正確 個情況係應該要勇武
大快人心添啦 點解打條大陸佬比人屌呀 自己諗下啦

好心你哋檢討下點解尋日唔出去啦

free rider 仲好意思屌返轉頭

又帶風，勇武都feel到唔對路啦，前線咁撚多鬼

打撚完一身 跟住點

有5個手足比人捉咗你又唔知?

關於呢幾日我有野想講

無人屌過打個隻狗去救人

其實我唔明
琴日已經有一大堆呢d屌人post
好唔容易先洗到佢地沉曬
呢加大家都明白琴日屌人係唔啱
呢加樓主你又開個分化post出黎推上熱門
係咁屌人 又開翻個平台出黎要大家互屌
你咁樣做係害緊成個運動

我同意樓主講嘅所有野

Push

比你打撚完一身 滿足你個快感
跟住點

撐
不過應該打柒佢打到first aid黎就放人

所以就算比人打完
即刻番屋企冷靜?

好多屌人嘅連和理非都稱唔上
遊行都無份行 好撚想屌

衝擊完立法會
然後呢？

幾時有人屌個度
係屌緊打記者 唔好扮撚哂野

我都係咁上下 一個人 咩都無帶
我都無怕過 除左11點個時
成日係機場離境南翼北翼訓黎訓去

係勇武既就去救手足
唔撚係係度圍個冇撚用既人

咪係 連登有邊個屌手足打狗

重點

有名你叫冷氣軍師啦
其實根本就係民主freerider

我同朋友大嗌救人比人屌我係鬼屌到我上機鐵
定係我琴晚比鬼屌？

我諗818 勇武唔使出嘅意思係唔好起衝突，拋返個波畀政府, 唔係分化叫勇武唔好出
同我覺得而家唔發生都發生咗咯，互鬧有乜用?
噉樣就真係分化

比人打完咪還手 好合理
人地影9你相就要打人一身?

個問題係，政府而加捉住勇武聽講，話勇武犯法，所以乜撚都唔聽。
和理非要表達返，班勇武有幾百萬人支持，先俾到壓力，同埋逼政府唔好扯開話題去衝突，講返正經事。
你818再勇武，政府就有藉口，打少一日，俾自己休息吓，整理裝備仲好啦，拉咗700個，都要調整

而家你地係畀人打唔還手？ 而家你地係打狗？
如果尋晚係打鳩啲popo既 觀感上其實仲好啲 起碼啲人知原因 大把香港人憎popo 可能仲會為你地歡呼
但而家係打個大陸人 捉鬼 其他既人望落去就只會覺得你地咩人都打 佢地唔會係到深究你地咩原因（有棍，冇記者証etc.) 同埋只會話你地阻住啲旅客搞事

所以打完啦
最後呢 結果點

贏埋輿論

唔係一句同路人就可以合理自己造成嘅不便,旅客最想嘅就係即刻飛,你阻到佢就一定有怨言。同林病一樣,唔係話一句大家都係一家人,就可以合理佢造成嘅錯。如果你覺得林病應該要有同理心,你都要有,設身處地咁諗下,唔洗下下屌人唔配合你。be humble! be polite! 講聲唔好意思唔洗死嘅。

成班和理非帶哂風向
我地前線唔撚灰得唔撚屌得?
你睇下熱門幾多叫818 勇武番屋企

屌你你咁講真打撚橫黎
而家就係問你跟住點 你又問番人跟住點
立會咪比世界見到我地既團結性 創造歷史時刻囉
事實真係打完記者 出面只會覺得你行緊私刑

個環球撚就擺明引手足打佢

果5個咪因為你班勇武亂鳩咁勇武而比人拉囉
弱智

唔洗推了

818唔想有勇武嘅場面係想多啲完全和理非嘅人出黎

成功爭取了
畀啲掌聲自己先

唔係叫勇武返屋企
係希望勇武休息 變一日和理非

咁你打撚完 乜撚野都爭取唔到 打黎做乜尻

分化post唔洗理, 唔好扮到好理解我地和理非諗乜做乜先得架

警察打人有理過有冇記者影住?
最多咪有班人遮住下鏡頭咁
以我觀察根本得連登吹緊陣觀感唔好既風
原來連登而家變左最左膠最潔癖既地方?

係因為你哋唔出嚟咋
好好檢討下啦

咁同佢講句辛苦哂送佢走好味?
唔夠我鞠多個躬啦

勇武唔撚係咁樣比你濫用
唔撚係次次勇武就有用 贏有用

老實講 打條友好正常 前日先比臥底陰完
但對住一個就係想比你地打死嘅人黎講
唔可以話錯 但過去努力咪可能會白費囉
打死一個唔會令到林奠正面回應嘅人
值得咩
最緊要控制情緒 但真係忍唔住都情有可緣

證實分化撚，此post 已完，善用勿推文模式。

咩叫冷氣軍師？係網上批評你就係冷氣軍師？
係咪個個係網上都要話自己去過邊到邊到前線先可以批評？
咁大家洗乜講「發夢」？

根本「冷氣軍師」就係稻草人
一下打哂所有示威者對某一種行動既反對聲音

一定好過琴晚D野先啦
乜都嬴唔到 倒輸
自己出下街睇下幾多自己人為左唔割蓆而比人屌

所以警察咪臭朵黑人憎囉
叫你打得聰明D就叫潔癖 無撚野呀

邊有人怪過你打狗救人
真心，打公安都唔割，啲人係講緊處理手法，無需要喺咁多人面前打
啲畫面見到既係打人，打記者，阻FA
對爭取緊既野有幾大幫助？
手足冷靜少少先
大家都係，呢一刻指責係無意思

冇人叫你做呢d
比返d理智

其實係放唔到個包袱啫
但我真心唔明有必要咁大力屌？？
屌差佬又唔見咁大力
成晚都係譴責示威者， 仲快過林鄭

其實勇武嘅人同時間都可以進行和理非嘅活動，唔駛分得咁開。

咁就係，個公安傷到要貼膠布

咩話?爆眼女義士wfc

咁大家同黑警講辛苦哂同褔建撚講辛苦哂啦
我無野講
我抖下先

大佬啊你打警察冇人話你，因為佢都攞住武力
我見到嘅指責都係無關打警察
只係話唔應該出去追趕警車
因為機場大部份人都冇準備到，連gear都冇帶真係有機會一鋪清袋
其實更加多嘅係關注打大劣人同阻救援服務咋嘛
仲有一部份人關注刻意阻攔遊客

我只可以話喺鏡頭前面打一個冇反抗能力嘅大劣人有乜意義，除咗發洩冇任何作用
但係付出嘅代價就大得多

打共產黨根本就唔可以完全用武力 人哋依家用腦做大戲搞到我哋入唔到機場

其實如果你哋和你非夠多人出嚟嘅話....
唔講啦，慳番啖氣

唔關事

全世界和平靜坐

班狗咩都做唔到

係 真係好撚嬲
有唔少人根本唔係現場
就當自己知道曬成件事係點咁
比撚完個分化feel同割蓆feel人就話依家係想屌醒你咋
如果你唔係現場 你冇資格用咁撚差嘅態度對前線嘅兄弟

咁同班黑警講辛苦哂送佢地走啦咁

sorry我琴晚出左
但唔明你班人圍住個大陸仔4 5粒鐘做乜撚野
你入機場唔係要爭取訴求?唔係要幫手同遊客解釋?

支持

勇武及和理非本身共存緊，係因為策略上係可以有唔同人擔當不同位置做緊唔同嘅嘢，兩邊應該互相配合。而唔係勇武係咁9衝，和理非講嘅野每一樣都唔聽唔理。相反，和理非去屌勇武打遊擊去衝擊，都一樣唔應該。

勇武同落場打仗一樣，或者落場踢波一樣，要有策略要有陣式，而策略陣式都係大家互相配合溝通嘅，唔係一味衝。死衝爛衝，場仗輸硬，得到只係一班傷兵。大家衝都諗下點衝，我地大家比藍絲有腦，我地香港人比大陸喱有分析能力好多，一齊冷靜少少一齊諗一諗點做。

目標：五大訴求，林鄭政府。

你要咁曲解你既事
希望你抖完有返d理智

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

取得成果時，大家義士前義士後；
稍為唔啱心水，就「提點」前線話你觀感不佳、衝動、蠢、中計。
我知咁講又會比人話搞分化，但如果人人見風使舵，輸打贏要，只會令到一班前線手足越嚟越灰心。

前線係付出最高成本、遭受最多指責嘅一班人。本來和理非成本已經較低，冇人怪責你哋，點解仲要用一副高高在上嘅姿態去「提點」前線，叫佢哋去抖？

理智d係點
有請

兄弟爬山

你打一個手無手寸鐵的人就好叻?打記者，打議員又好叻?唔該你冷靜一下到底你出黎抗爭定出黎打交先啦，成班好似D失控爛仔咁

唔好嬲，齊上齊落
大家有商有量

和理非垃撚圾

成班前線為左出黎打狗

捉鬼捉到上撚哂腦

我只係覺得連登嚴重化左成件事
搞到而家前線點做點行都有人批評
而根本街外人都未有批評

你沒錯，講得岩，佢地就係葉公好龍

我想問你打左
爽左
運動成功左?

簡單一句問題
打定唔打, 成個運動贏面大

比d胸襟

一黎連登多假風狗, 當中分化未必係自己人
二黎繼續分化無建樹

推，
另外，始終難免會有鬼扮自己人再用暴力行為捉餌再入我地數，所以希望大家都預先有個點應對嘅基本共識。

［鬼城online]首先唔諗捉，但必需考慮捉時嘅共識！

幫推，不割蓆！！

要運動成玏, 先討伐和理非, 2014年雨傘敗類

一啲都唔難睇
大家好堅決威脅政府 解釋完之後堅定叫出我五大訴求 缺一不可
最難睇嘅女士喺大家面前喊苦喊忽
然之後話大家幾十人鬧佢一個就唔係民主
我明當啲遊客係你面前講自己嘅難處係好動搖
女士其實直接去幫個英國女仔搵其他方法就夠
英國大罷工影響九萬人都係一樣
係都係政府同機管局嘅責任 我哋幫唔到佢安排咁多
唔好再喺大家面前喊苦
然之後話我地用自己嘅自由影響人哋嘅自由
你咁講林鄭都有自由又唔撚回應我哋嘅訴求

都唔知你UP乜
如果琴晚你地係圍狗+打狗
邊個會屌你地

就係鏡頭下咪撚郁手
一定頭冇鏡頭先行私

呢個事實啱聽

不割蓆 不分化

褔建撚打完人斬完人
大家睇直播好心痛呀可?
條大陸佬有件一樣嘅tee
唔打得架又

呢加熱門既post都互相鼓勵同開始回復正常
你想屌人我明 不過希望你明白你既行為同琴日既 風向post一樣 鼓勵互屌 互割

警察黑人憎只限於同溫層
藍絲不嬲睇到濫用武力會覺我爽
覺得警察要打死示威者
你幾時有見過藍絲批評警察要打得聰明啲?

勇武永遠是對的

班fa同議員幫緊個支記果陣
幾條友仲係度圍住又屌又推又打咁
真係弱撚智

條友同褔建撚一樣嘅Tee呀
班褔建撚打手足個時你睇直播係咪心痛呀
而家打番個大陸人你又心痛?

今晚機場單野，大家真係要醒 | LIHKG

但感覺係而家勇武既做咩都好似啱晒咁，雖然話前線做咩都唔割。但檢討都要有掛，開口埋口冷氣軍師無出黎。
會唔會濫用左不割蓆呢？

今次機場做得唔完善，和理非都無切割。有出文宣，有人去向受阻旅客道歉。咁都叫共同承擔啦，勇武可唔可以唔好次次都屌埋黎呢？

勇武想得到人體諒尊重前係咪都先要識體諒同尊重其他人先？因為這是相向的。要記住武力從來都係迫於無奈才去行使，絕對唔會有應分使用既武力。濫用既武力就是暴力！

咁你係咪要淪落到同藍絲一樣水準先??
如果係既話 我無野好講

你攞藍絲既標準做自己既標準
人地咁撚蠢 所以就要跟風

樓主又要屌人，但又比琴晚啲post講中哂，唔聽人講嘢，反省都無就一味覺得自己啱哂。呢個先係你口中嘅「冷氣軍師」開post嘅主因，而家係「不完美、可接受、會改善」。而你嘅態度反映出你根本唔會改善，阿sir扮勇武唔係咁㗎

我夠膽, 一日和理非當道, 場運動可以正式宣布結束, 餘下時間俾和理非玩埋佢, 五年後再努力

咁點睇前線自己都話可以檢討 琴日做得唔太好
你依家咁樣係資格論姐

咁你繼續睇住班手足比褔建撚斬
一個都拉唔到放哂
之後而家有個攞住一樣嘅衫嘅人係你面前
你放佢走囉仆街

唔得
哩個留言堅係好笑
唔講以為香港已經獨立咗

手足 真心辛苦你
我地前線每次出到黎 都係最辛苦最攰個批
永遠開會就有班左膠潔癖搭嗲分化
最撚好笑係咩 班左膠救敵人 但自己人被捕被狗打個時佢又唔會諗住救架喎

尋日贏左未

屌你有件同樣衫係咪=佢有打人先，唔好咁易中計好唔好?

樓 好慘，頭兩頁都係p牌，真係知咩事

你答我，咁你阻人上機可以點幫到班義士？
答我呀

邊撚個心痛個大陸佬呀
你spin撚夠未
大把人講緊你打完佢一身對運動冇幫助仲會倒退
咪撚再亂spin

打大陸佬有唔啱咩?
成班放大哂件事
你地先係分化勇武呀仆街

我分你老母化咩 818出黎當面對質啦 柒頭

［事後檢討，請入黎討論］不割席，但絕對可以做得更好！5點值得反思！

未, 而家俾你玩埋去囉撚樣, 攞彩你最撚叻

唔係講緊要跟人地standard
係講緊點解人地可以做到不割席
你要贏有時就要比敵人更無賴

大批市民昨晚於機場集結，導致多班航班取消，到晚上一名大陸人被懷疑大陸公安，以及一名《環球時報》記者，被包圍襲擊。八九學運領袖王丹今日Facebook 發帖回應事件，指中共「故技重施」，故意派人挑釁示威民眾，拍下被毆打的照片，並製造「香港人毆打中國人」的假新聞。他呼籲香港示威者面對故意挑釁的人，「把他們當空氣就好」。

王丹憶述，1989 年六四前夕，中共曾把一輛破舊軍車丟棄於長安街上，然後把上車檢查的民眾誣指為「搶奪軍車，準備暴亂」，為六四開槍製造口實。看到昨晚香港機場有疑似公安的大陸人以及《環時》記者被圍，王丹認為中共現「故技重施」，派人用「苦肉計」，刻意挑釁示威民眾，繼而拍下被毆照片，在中國民眾中製造「香港人毆打中國人」的假新聞，同時為日後可能進行的鎮壓製造口實。

經歷過八九民運的王丹又自稱「過來人」，指自己一看就知道中共想做什麼。他呼籲示威者：「對於故意挑釁的人，不理他們便是，讓他們自我表演，把他們當空氣就好。」

他同時希望外界要明辨是非，相信示威者的理性，不會無緣無故暴力攻擊無辜者。他又指很多暴力衝突其實是中共派人假扮成示威者所為，他認為：「這方面，他們是慣犯」。

首先我無屌過前線 第二 點解大家要互屌 前線唔應該屌和理非 和理非都唔應該屌前線 成日話唔割唔割 但又係到互屌 大家理性啲講番有咩問題係咪唔得呀 下下講到就輸 玩完啦 又係到互屌 再係咁邊個想上連登呀？一上就見你地互屌

請問一下佔路犯唔犯法？

屌自己人屌得最大力
鬼叫冇成本咩

sorry現場參與都覺得好多勇武派得個勇字

有打錯人咩?
成班放大件事嚟屌自己友

人地意見同你唔同就屌人冷氣軍師
你又知我無發夢？
呢種心態唔檢討 運動只會停滯不前

on9 個個都唔係革命心態 潔癖極嚴重
講真 啲垃圾戰俘起碼都要殘啦
對敵人仁慈=對自己人殘忍

鏡頭面前打咪錯

因為佢地厚顏無恥 因為權力人士係佢地背後撐腰 先可以咁串咁多野講
但我地無 如果你要無賴 唔該玩麻包袋 玩暗殺 咁樣唔叫無賴

正評收到未呀樓主

唔洗解釋盡在心中！

呢條友露咗底㗎啦
之前好多分化post都見過佢

個班所謂「突然黃絲」不嬲都係咁

有冇諗過 612到宜家 俾人屌最多係前線
但最高風險 最攰都係前線

中計
黑警落單都係計
公安都係計
全部送佢地走唔好圍

咁你答左問題未
打佢點樣可以幫到被捕義士？

咁多鏡頭前面打佢只會有反效果，你唔係幫緊被捕義士啊，你自己出咗啖氣發洩左但係就令好多人失望，咁做係害緊被捕義士啊

依家唔係唔俾你打，但係喺鏡頭面前就唔適合打
你搞清楚未啊，做每件事之前都要judge點樣先可以達致五大訴求
武力只係一個手段，適當嘅時候用武力就冇問題，但唔適當嘅時候用就會有反效果

如果你覺得佢咁樣係大台嘅話，咁人哋同樣會覺得你勇武claim緊大台，恃住「尊重前線「就亂嚟

呢個運動係冇大台
如果話有大台嘅話，嗰個大台就係五大訴求，任何人嘅行動都應該只係為咗五大訴求
你冷靜一下諗清楚先啦

唔撚好嘈
818 需要大家!!!!!

我答你
不合作運動嘗試令政權跪低
如果大家咩影響都無究竟重係咪不合作運動

先認自己係冷氣軍師

1. 無諗住割蓆，無諗住怪，阻人上機既手法可以再研究，絕對支持捉住果兩條柒頭

2. 無意用818睇低勇武，反而想用和理非黎幫你地加冕，增加你地行動既正當性

3. 各自做得黎俾d空間大家，有d和理非扶老攜幼，如果明知會有衝突既佢地好難會出黎。

過左去 向前看
有共同目標就係朋友 同伴

講得好好！

冇錯既咁撚多人阻止?
由頭到尾冇撚聽人講過
為左當刻快感 無視成場運動既去向

一百Full gear肯一齊還拖 班狗到宜家一定一個前線手足都拉唔到
無計好撚多個仆街自私撚未做好心理準備就上黎最前
班狗一沖 班仆街就走得最撚快 一係叫人快啲走
屌你老未 未撚沖到過黎 已經成堆人仆街 班狗專捉啲仆街既已經夠
如果肯打返轉頭 佢一撚個都拉唔到啦
可惜個個都惜命如寶

尋日無論係block departure定接機果班人
佢地都做得好好 唔講block departure岩唔岩 起碼佢地成功令到D機起飛唔到 同時又會不斷同受影響既人say sorry
而接機果班就貫徹和理非精神 爭取多D國際既支持

但相反圍大陸仔圍支那記者果班
搞到畫面難睇 搞到同路人比藍屍大大條道理屌 搞到黑警拉左5個手足
同時又乜撚都爭取唔到 輸埋輿論又唔係幫到盲左既女仔報仇

好buy你一句
文宣講撚到以眼還眼
啲狗見到呢兩日表現
笑鳩緊我哋成班得把口
真係冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽啦
以眼還眼？FF下就好

我是和理非，集會十次有八次都會走出黎
我不是勇武，但都會走到前線
但我不認同你所講既，
你理解唔到既唔代表人地都理解唔到，
你可唔可以尊重一下其他同路人既做法？

唔好再互相怪責，柒都柒左，齊上齊落做返好佢

你哋嘅資格論：只有和理非有資格叫勇武返去抖、818唔好出嚟，勇武派咩都冇say，只有俾狗打到仆街嘅資格。

勇武派識得檢討尋晚，同一大班人推post話818前線唔好出嚟搞亂和理非回合係兩回事嚟。

唉！唔識做啊媽了！！！個仔被迫從今以後成為支那！！！

唔好再推呢啲POST 啦
818 !! 大家一齊出黎

對家班狗可以無視鏡頭同輿論 我地點解要理
道理係我地呢邊喎

針對一個半個公安/臥底
用途係發洩

但過度發洩响一個人身上
就係過火
如果要還眼，你挖左人隻眼出來
And then? 係咪一場定勝負呀？
唔係，我地係要應付一個龐大勢力

黑警打尻人的行為完全不被全世界接受
但你正正做黑警所做的事

相信大部分人覺得尋晚只係個別事件
唔係話要割蓆/推返呢場運動本意

風向冇變，你打尻黑警都唔會有人怪你地
勇武要用在對的地方
要留精力去應付整場運動

其實好多人真係有出
打都打左 已經唔係問題
但如果個一刻圍住條撚屌
我會擺啲 打倒共產黨8964 天安問 小熊維尼 放係屌撚屌身上
幽默去處理呢件事

希望咁多位一齊檢討同埋改善
做人要be humble
人哋善意批評要聽
核彈都唔撚割唔係俾你揸正牌去做乜嘢都得
咪再喺度人哋同你唔同意見就鬧人分化割𥱊
一尾堅持己見都唔聽走去抹黑人
咁樣做同個仆街支共政府有咩分別？
所以唔該
全部人都要be humble
學下接納唔同人嘅意見

唔係件件事都可以做得靚
你估每個人都係聖人？
我明你意思 但做左就係做左
你地可以叫下次唔好再做
但唔好助長叫勇武收皮退場既風氣呀
你自己一個勇武思路清晰 比人屌都承受到
唔代表個個都係架

班義士比人告暴動
好多人都不滿
但同樣地
尋日咁搞法
出面都係好多人不滿喎
手足不如試下走出連登
出去聽下人點講
好多深淺黃同淺藍呢期都企晒黎我地呢邊
原因就係睇唔過眼班狗做嘅野
如果我地係全世界面前做野嘅態度好似班狗咁
咁你覺得會有咩結果?

覺得對佢地已經太仁慈，
下次請落多小小料

咁你地班無腦勇武咪慢慢衝衝衝 見人就打唔洗理環境囉
咪睇下你地勇得幾撚耐囉
我自己都勇武過啦 圍觀塘圍馬鞍山圍沙田 立會 612 我次次都係現埸
拆野扔野LASER 前線食棍食煙乜都試過咁濟
如果你地覺得真係咁樣係絕對正確 就繼續行你呢地認為正確既路
我廢撚事哂氣同你地講

我都諗緊點解捉到鬼唔打斷腳/插盲眼？

冇錯 前線返轉頭救人果d先係真勇武
成班圍9一個冇用既人黎打果d算咩勇武

分化撚勿回
起完個底清一色屌和理非Post

以下請不推文回覆

琴日果D唔係勇武抗爭
係上撚晒腦

發夢姐

你咁叻番大陸打曬14億人，宜家係要出黎抗爭唔係出黎打交，咁鐘意打交你同黑警有乜分別

認命啦
喺兒登勇武同popo一樣都係condom
擋完子彈轉個頭見到人鏈護送公安
仲要俾人分化係暴力濫用私刑
你話得少數3毛都算吖
半個兒登都係咁
反而出面仲多啲支持聲音
我就覺得自己俾兒登班左膠政治潔癖割咗席

批評很容易
但唔該將心比己啦
屌自己人仲落力
唔係話冇得批評， 但係起碼可唔可以自己都落埋水參與呢？ 只要人救多， 勇武又好，和你非又好都冇問題啦。

個個都做 free Rider， 仲鬧走埋做嘢嘅人， 咁就真係玩完

呢樣真心嬲 講撚到明以眼還眼 班左膠善忘速度快撚到
走去救敵人

因為人係鍾意佔領道德高地

我唔係冷氣軍師都唔係和理非，琴日明明做錯左，錯就認，不割蓆唔係不反省，btw嗰啲818勇武收皮真心on9

前線要做埋和理非個份真係慘，口講就話自己和理非，實際行都冇行走左去玩

唔知道指責前線既人咩諗法定係一毛，解釋一次：
係政府（共黨)A行為只會煲大對自己有利既point ，
B行為冷處理所有已fc做錯既事（狗濫權），
C行為無中生有屈對方 (收錢遊行)
對方係政權(港共+狗)，香港人係冇權冇槍既市民。
孫中山人數上由壓倒毛澤東到落敗到台灣，係衰左係政治上唔夠老毛賤格，做唔出BC行為。
示威者人數由200萬到而加有大量因爲爆玻璃行為搖擺不定而減到唔知得返幾多。
要贏到共黨政權得一樣方法 ABC行為做得誇過對方。
盲撐可能用錯字，我用攬字。
攬等於= A +B
你話道徳淪喪既？ 我明白。但請唔好係打仗時期對外大宣稱自己友做錯呀喪屌呀。想屌咪整連儂牆囉。
連登都幾多淺黃中立入黎睇，唔好做衰示威者團結形象啦。
欣賞冇被狗搞到憤怒蒙蔽自己既大家，亦希望大家明白政權歷史到現在既手段一樣污穢不堪，我地冇殺人冇姦淫冇大屠殺，用返抹黑老作還擊對方時，你可以做唔出，但請放下政治潔癖，冷處理自己友做得唔好既地方，擁護自己友直至打低強權。
最後，五毛三毛一毛死三代

過左去啦
818 再黎!

不得不負評

be humble ok?

我係冷氣軍絲 我支持勇武
真．核爆都唔割

和理非唔好撚拉拉貢就實有人做我話你聽
屌你老母

非黑即白？
心口掛個勇字就唔洗用腦？
勇武就唔屌得？
如果係咁， 唔好怪人講野唔岩聽

講左食狗肉都唔割， 係要自我封閉，無人幫到你

真心勁撚灰心 沖立會玻璃單野 開頭又係俾班左膠屌到仆街
最後我地照做 成果就佢地拎曬 光環佢地又拎曬

樓主先係分化勇武既核心
圍9一個冇用既人算乜柒勇武
真勇武係見到自己友比人捉就第一個衝去救人

但真係唔應該100% 封死唔比旅客走
我地第一次塞紅隧都比人屌
之後開條路出黎咪全世界讚
唔係唔塞
係要塞得聰明
每個禁區留返一條路仔比人過
都已經夠人道 同 同理心
對大陸支那可以唔洗理
但對其他旅客
門面功夫點都要做

你冷靜唔到嘅話就退返後面

如果你俾人打嘅話當然可以還手
記者都會影都係人哋打人先

但係打嗰個環球時報蛆蟲係咩一回事
人哋又出手打你？
你搵到一個大劣人攞住中區警署張卡片，有I love警察件衫已經夠大件事，文宣可以慢慢做鳩佢

但你再打落去個焦點只會變咗打人而唔係嗰個人嘅身份
於好多人眼中你咁做同動私刑冇分別
你唔冷靜只會害咗被捕手足，將一件好事變成一件壞事

30個骨折都未有咁care 全部care大陸佬多

次次唔啱聽就話人冷氣軍師

推！
但8月18堅係和理非回合，最好完左就去機場繼續。勇武都要尊重和理非！

多人阻止就係錯?
黑警成班防暴阻止我地,我地就係錯?
明明無打錯人都比你地講到打錯咁
最撚灰係咁樣呀仆街

你諗清楚自己係黎打交定抗爭先，你要打交就搵黑警隻揪

辛苦巴打

你推左wor...

係行都冇行，然後上連登批評
義士仲慘過condom

勿分化
818見

佢唔明

你講嘢無內容
淨係挑釁做唔係分化？

啱

不推文功能要隔一分鐘後才可再用

佢拎把刀出黎fing唔同講法

福建佬出黎搞事你自衛甚至覺得有危險攻擊唔係問題
警察衝出黎要捉人有人要反擊都唔係問題
但打個已被制服嘅人就係問題
佢實質上做左乜野? 咪就係挑釁
你睇唔睇到佢幾想比人打?

唔該冷靜下
因為你想發洩搞到運動失敗更加對唔住義士
我到依家呢一刻都仲咁冷靜如你解釋成件事係因為我當你同路人

運動要成功先係最大目標
呢d發洩行為, 甚至呢一個分化po
只會令運動失敗機會多一d

比少少胸襟

當你嘅敵人喺鏡頭面前記者面前
都照樣侍無忌彈棍棍出盡力打落去
唔理有冇記者影到直接開槍爆頭
甚至乎連記者都照打嘅時候
你同我鏡頭面前打咪錯
光復香港時代革命果然只係一句口號

成撚日話呢樣唔做得個樣唔做得
機場呢d新手區都唔撚出黎 仲想指指點點？收皮啦！
睇直播既垃圾們永遠感受唔到現場同前線既壓力！

而家係你地唔尊重同路人
放大哂自己友打人件事嚟講
自己分割緊我地走呀仆街

之後上街就咪撚叫時代革命啦撚樣
革命二字好沈重架
好撚驚暴力wo
日日love & peace

唔岩聽就係狗
講輸一齊輸 我諗我絕對有資格
尋日今日都係到 公司出埋信話處理參與既員工
我都I don’t give a shit
今日番去幫手清停飛既問題
有啲客要去到十九號先走到
我都有幫口解釋
我再重申我既立場
兄弟爬山之餘 要有檢討
勇武衝完係有和理非殿後架

淨係諗住有冇打錯人
有冇諗過打撚完場運動可以點走落去?
我夠好撚想打柒班仆街
問題係比我打柒完 拎左個快感 個運動收左皮添呀

你條分化撚收皮啦

成班放大哂件事嚟講
你地先係分化勇武呀仆街

唔係怪你打人 係怪你地明明係局都要踩入去做豬隊友！

分化撚注意

不完美 可接受 會改進

大家都係為件事好
討論多一陣就推行動post 啦

關咩事？一樣還一樣。

人地搞你唔代表你有資格攞人命。

得罪講句，以琴日個情況，睇直播果班肯定仲清楚過大部分係現場既手足，睇直播果d個個近距離睇住個金毛同咆哮撚不斷挑撥同攪事，現場又有幾多個知道有個攪事打醫護添？但係現場反而9成手足係逼住係外圍都見唔到入面乜事，如果有手足現場睇live, 我諗都會即刻集體拖走個金毛同咆哮撚

係唔係勇武大撚哂先
係 我地尊重你地企出嚟
但係意見都要照俾 講兩句又喺度屌
尊重返和理非嘅意見好冇？
冷氣軍師唔代表冇落過現場
間中都要冷靜個人停下先可以理性繼續落去
講哂機場係和理非嘅回合
當住記者面打鳩人？
你試下冇觀感 冇和理非
得勇武會唔會收皮
不割席唔係俾你獨自行事
而係大家合作傾個共識出嚟吖
邊撚個分化吖而家

所以人地咪推左自己去深淵囉
你打撚完人一身
和理非 外國政治 傳媒仲點撚樣support你
冇人support你革條撚
係覺得自己好撚醒既就準備個麻包袋

我都等左一分鐘 好重要

呢個擺明分化post

唔理係鬼定唔識諗 希望樓主諗下 勇武係咪唔可以做和理非？ 前線都係由和理非變成的

唔割但你而家搞咁多料出黎 811同之前嗰啲事又俾你啲新聞蓋過左 根本大家未夠時間消化

我講返自己經歷 我係前線一齊企咗好耐 又試過打狗又試過扔返tg過去 試過去到夜晚既時候同人講 守唔到 不如定個時間散水就被人屌到開花 我係咪又和理非 而事實上我都真係見到有前線唔聽人講嘢 係要人提點

你唔會明嗰種「我都企撚咗係你隔離幾個鐘 陪埋你頂 點知都係唔撚聽人講嘢」既感覺係幾灰心 問心啦 成日話有咩落現場講 又有幾多次係現場講相反意見係有人聽呢

當然我唔係話所有前線都係咁啦 一樣大把好好傾好易話為 我只係想講 唔好成日用階級(勇武vs和理非/ 前線vs中後排)黎做意見既標準 有道理咪聽囉

佢地仲覺得輿論有用

放心啦，我地向呢度表達意見姐
連登集思廣益

但响fb見到和理非係繼續揾理由去幫手掩蓋呢件事

勇武唔撚係咁樣圍9人呀
你先係分化勇武呀仆街

對

睇翻發現有誤會
我唔係講緊抆槍個隻落單狗
講緊係入口外面比幾隻藍衫騎住
一野撞落玻璃窗度個位男手足

定其實呢度冇人目擊個位男手足被捕？
我當時就係想推行李車上去撞開班狗救翻個男仔出嚟
然後比人屌我係鬼仲將我由橋中間推落橋尾

冇人唔比勇武，
係睇場地情況，
警犬我理得你斬左佢個頭，
但救護記者呢d真係唔可以搞，
我尋日都有入但冇份圍，
我只希望就算係革命都要有最基本既人道，
我係和理非，但我都知道有大部份江山都係勇武打返黎，
謝謝

成班和理非放大哂件事
打咪打囉咁又點姐

咁你去啲極權國家掟火水算，我極度支持。

邊種人開始屌勇武手足先呢？你有咩資格話人分化撚？

佢地永遠唔明我地個種心理壓力

可唔可以唔好再互屌落去 無結果
樓主個logic一句講晒
既然佢對左你做ABC，你對返佢做ABC，以牙還牙，做咩要俾人屌
而反駁嘅人個論點論常係，其實我地以牙還牙係無補於事甚至有反效果，會唔會做DEF好啲呢

其實如果你都認同件事係可以再做好啲
係無需要喺依個post嘈落去
記住溝通係相向
講完 返出去討論運動點走落去

我明你有情緒
但係呢啲時候更加需要保持理性
我想講既重點係 兩邊都唔好再互屌
大家冷靜諗下一步點行先係最重要

救人個度做得好好！
我比三個讚讚讚

救到人、無人被捕、警察濫捕。

其實係場面肉酸
當住成班香港外國記者鏡頭面前圍打一個公安
鏡頭面前可能有唔知幾千萬人望住

請善用不對文回覆功能

分化撚 block得

咁你功爭取到啲咩？

不分化

咁多人屌既話
你又有冇諗過自己都有問題

大部份巴打都接受左唔完美既講法
點解仲有你呢d自我中心既人係到
如果香港獨立 比你上位真係死緊

咁我下次唔圍送班大陸佬走
下次佢斬佢邊個手足
你自己諗

*打咪打囉又點姐*
冇腦同勇武係2回事
咪撚將冇腦放大變晒勇武

原本都有d 猶疑。
見到你呢句就block 得。

分化去高登啦，果邊熱狗玩到爛晒，好啱你。

記協都出post喇，咪衝出黎柒好唔好？

當睇住經驗者愈黎愈少 班後排既掛住自己跑 之後琴晚既割蓆 真係完美出賣

你斬撚晒大陸佬?
你打撚完一個 佢地就會收皮?

班左膠嘅政治潔癖真係好難頂
有咩地方搞集會搞抗爭會搞到好似香港咁
你話敵對聲音都話
第一個講反對嘅竟然係自己友

好撚好笑
明明今晚大家有共識不割不再指責，努力做好文宣同諗下嚟緊嘅路點樣行
今日就見到你大大力割和理非

先利申: 我唔係勇武, 但每次遊行集會都有出嚟
我地依家爭取緊既係民主, 唔係要為反共而產生另一個獨裁
以眼還眼真係唔係叫黑警搵人還番隻眼出嚟, 係要佢改變個制度俾番香港人應有既民主, 可以罰應得既黑警
我就算俾你搵到邊個射眼, 咁係唔係你打盲佢隻眼, 林鄭就會跪低俾民主你?
依家開始有好多外國聲音支持我地, 英外相啦, 美國國會啦, 聯合國啦
各位都只係希望手足們可以冷靜, 而唔係為咗洩憤, 去做啲同黑警一樣既行為, 捉到公安同打9佢係2回事, 捉係要捉, 但唔應該行私刑
大家手足理性討論, 唔係要割席, 要大家一齊集思廣益, 咁先體現到民主同理性既我地係同對家唔同

你打人道理咪唔係你個面囉

都話咗依家唔可以同警犬鬥衰
咁樣只會令到群眾麻木，因為兩面都係衰，所以邊面贏都無所謂

既然你知道對方嘅弱點點解要中計做埋同佢一樣嘅錯事
依家唔係要攞道德光環，只係從成效考慮
鏡頭面前打人只會有反效果

鏡頭後面打我你撚得你呀

不分化 冷靜

不推文回覆

班冇腦撚真係好難頂
咁撚鍾意將自己冇腦行為放大成勇武行為

真心極撚嬲 次撚次有人被提 班和理非跑到快撚過保特
叫佢地一齊返轉頭救人 永遠無人肯 剩係鬧鳩我送頭

我覺得捉到公安 捉到國家機器記者有咩錯姐
文宣就係要黑講到白 白講到黑
我地又唔係記者講咩中立呀

你識諗未

好多勇武派都未必支持尋日件事 記住每個人都只代表自己 你 不代表所有勇武派 勇武派除低gear都可以做和理非

講多次 be humble. 你而家正正就搞緊分化

而家係要令件事好 記住

推

唔好再用唔同嘅標籤分化人

屌好撚認同你每一隻字

知唔知咩叫 be water? 就係你中有我 我中有你

自己友都唔幫
咁你繼續屌自己友打人囉

如果冇良知可以打贏中共,咁我地就做冇良知果個,當然我唔係話尋日打7條大陸佬就可以打贏中共,但都請你重新思考下自己既道德標準。如果你覺得道德＞你爭取既野，咁你不如而家放棄，因為你既對手係唔講道德，就係咁簡單

再講多次 圍9一個冇用既人唔係勇武
真勇武唔好比樓主分化
佢只係將冇腦行為放大以為自己係勇武

就算大家幾冷靜幾為大局著想都無用
出手打佢既可以係鬼
下一場戲可以連受害人都係鬼
順其自然 阻止唔到 更加唔好諗住捉鬼
不過要提醒下對義士最好既回報就係贏呢場仗
幾屈委都好 可忍則忍
要出氣大大棟綠揚M座係度

邊個叫818勇武番屋企呀
割咩撚野呀

你咪屌緊自己友囉

屌你咩無救人呀
你盲㗎？
救白衫救福建邦救公安你睇唔到？
只係唔救自己人咋

咪撚嘈啦 如果真係自己友

同你地討論就叫分割？你究竟知唔知分割點解？
無人想放大d咩，大家都係想贏先至討論，如果要同你地割𥱊仲做咩要同你地溝通，呢場運動大家都好重要，絕不能分化！

係你地睇唔清個大局，我地先要出聲討論，但下下都比人秒屌，你諗下究竟依家係邊個割緊邊個？

我星期一至五要返工架啦，對上星期六日仲要快閃，發夢都發到攰，星期一聽到會放tg，收工即去，但原來乜事都冇。最攰唔係發夢，係同呢班人角力

邊個叫人818番屋企呀

唔好將尋晚嘅大陸人同之前搞事嘅福建人甚至香港警察同化
根本2個人甚至2班人 就算佢係撐警你會唔會無啦啦走去打人?
一路講唔係黃藍分別 係黑白良知分別

2邊都係敵人 但唔係同一個敵人
福建佬你地點搞無所謂
係個和理飛現場打個綁起左嘅人
就係人道問題

唔好問點解人道問題咁重要
大部份黃嘅都係因為良知支持運動
輿論無用? 你試下818得1000個人行
之後就算政府點暴力清場佢都大條道理
依家佢地講歪理大家都知
唔好比佢歪理講到變真理
唔好再屌同路人
人地比晒意見比晒原因

一句我嬲打大陸人有乜問題唔等於可以合理化件事

唔該每做一個行動前諗下
成個運動點先可以成功

就算你說服到我 你都要說服埋其他人 因為民意就等於一切

放大事件的不會是我們，是政府、是中共

善用起底功能

見呢位樓主出po算多
但主要係7月打後
一時叫人和理非
一時叫人勇武

樓主，唔係想話你係鬼
但可唔可以冷靜下
諗清楚自己既意願係想點

冇人叫你返屋企wo
你曲解完未
一齊出黎和理飛

你放心啦
我818一定出
我都有上過前線，我唔係和理非
只不過希望大家冷靜啲，做嘢之前諗下個結果係咪有利於五大訴求

分化p牌仔

block

咁你走啦，淨係識分化同散布失敗既人d度唔需要。
你同我有咁遠走咁遠，你留係度只會對抗爭係一種禍害！

其實細心留意，發放留言叫大家散水同埋今日譴責示威者係同一班人
大家都要加油

屌佢老未 返到屋企已經又灰又sad
一開連登睇 全部人係度屌鳩我地沖動無腦
心酸到喊左好多次 我地已經係不求回報 準備犧牲
然後一班豬隊友仲踩我地兩腳

係和理非一早設下界線話咩「和理非回合」、「勇武派唔好出」先有咁樣嘅階級，你搞清楚。

前線從來冇講過「勇武回合」、「和理非唔好出」，因為我哋相信呢個係集體行動，每個人有個人意志，正如你去勸人走，有落場就有勸嘅自由。

但而家場都未落就同人哋講冇入場卷，如果呢個就係「齊上齊落」，咁冇嘢好講。

818勇武真係要退一退...818再有勇武場運動真係玩完, 818 50萬人和平遊行完係交個波比政府

你細心d睇佢留言
刻意造成和理飛 不斷屌撚柒勇武
你會知咩事
就算係咁 都要駁

用不推文回覆得唔得 你哋班友

咁今日政府跪低左未呀？放左人未呀？
咁你仲覺唔覺得這個方法係有用？

冇叫你返屋企呀
一齊出黎和理飛
你以為勇武係一個職業?

啱
個個前線一係工都唔番
一係收工趕下場
星期六日無撚休息過
個個都係為咗反抗呢個政權

而家呢刻
個風向變撚哂咁
818勇武真係要退一退...818再有勇武場運動真係玩完, 818 50萬人和平遊行完係交個波比政府

唔灰咩?
咁我番去訓你地玩埋下半場

Block啦block啦 唔缺你一個

我唔明點解對手仆街你就要跟住佢淪落
我真係唔知圍住一個大陸人毆打有幾能夠爭取到5大訴求
要爭取都對要啱目標?

你咪大大力割緊囉
話和理非無用嘛
你話自己承受好大心理壓力
我體諒同理解
但和理非呢？每次出事都比勇武話無用，咁我哋有冇割到？
一次都冇
你哋班勇武次撚次都割
呢兩個月見得太多經歷過太多，心灰意冷

睇到你嘅言論，我同你同金毛係同一類人，一係on9一係鬼。
唔係話我睇死你，我諗如果你喺現場一定會打得好大力

利: 會照出去支持運動，唔使屌我冷氣軍師

分化撚, 你以為連登好多人比你分化, 其實得我一個人咋, 唔信我轉個account比你睇

咁咪話你地自己同黑警講句辛苦哂送佢地走
我就同你講
見黑警落單
一定圍
你唔想見到嘅我唔出嚟 fine

你而家做緊既，正正係分化緊勇武同和理非！

極多P牌撐樓主
我都係觀察下先

818勇武真係要退一退...818再有勇武場運動真係玩完, 818 50萬人和平遊行完係交個波比政府

好笑
呢個po想點答下我?

818勇武真係要退一退...818再有勇武場運動真係玩完, 818 50萬人和平遊行完係交個波比政府

邊個分化?

唔緊要

818和理非出嚟，目的係：

1. 做超大型文宣
2. 俾政府同外國睇，民意極明顯 （人數係關鍵）
3. 聚焦克警暴行同五大訴求令政府

由於人數係關鍵，如果勇武派當日出場，係會令部份和理非唔敢出嚟，人數就會減少。

勇武派o個日請休息一日，交俾和理非，拜託。

核爆都唔割！

我唔係P牌，得未

你唔撚係勇武 你係冇腦撚
可以返屋企

又割蓆了

就係你呢d人好地地令個運動倒退

咁你地鞠躬送黑警車行過走啦
我唔玩啦

呢個係分化post

818勇武真係要退一退...818再有勇武場運動真係玩完, 818 50萬人和平遊行完係交個波比政府

呢個係咪呀

又spin
邊撚個話要講辛苦晒
我真係唔想見到冇腦撚啵 bye
真勇武日後要加油

因為而家踢緊場波，對手係唔受球例限制，如果你繼續用球例約束自己，場波你冇可能贏，巴塞都唔會夠南華打。
我冇迫你一定要放棄約束自己，只係如果你接受唔到，咁你就快d放棄場波啦，因為一定會輸。

係呀係呀我分化呀
818唔好圍狗車咩都唔好做行完你地番屋企
今次我睇直播

Push 推上熱門啦

都係上少啲連登算，現場同連登嘅氣氛係兩回事

以牙還牙咪等同殺人償命嘅道理。係啱嘅，不過唔喺香港，係喺無文明無法治嘅地方。

再講即使果隻鬼係大陸記者定福建幫，當刻打佢同圍住救護員唔俾走已經做錯左。姑勿論民意點睇，就當佢真係有𠝹刀，當他被制服後仲出手打就係錯左，因為成件事就由自衛變成傷人，變成報復、發泄情緒嘅行為。

若因為警察徇私枉法就濫用私刑，那還是當初609、616上街保衛法治的原意嗎?

怕咩 遂個駁
勇武唔割
冇腦撚一定要割

咁818圍唔圍得狗車你答我
唔答人話人spin

不分化不割席
和理非唔割勇武
勇武唔割和理非
兄弟爬山 各有各做

梁天琦 2016年 民族黨集會 講稿

香港還有法治？
連有法必依都冇呀

我係P牌 唔撐 得未

你唔好講到出po個個代表全場好無?

依家人人都知連登勁多3毛
就算唔係3毛
好多人為左soundbite 都會亂改標題
呢d文一律唔推

我唔贊成尋日做法
但我亦強烈請求咁多勇武818一齊行出黎
集多一次氣
好似616咁
好無?

成功比佢地分化唔出黎
只係被成功分化
無其他

又spin去鞠躬黑警
今次邊個提意呀冇腦撚

上水都好多大陸佬，係咪麻包袋晒佢?

繼續割蓆
最和理非既泛民都唔割
連登P牌仔第一個割！

你而家係dup9個觀眾 唔係對面隊波
對面係林鄭 政府

認清對象唔該

二千幾正皮
咁你答我818有狗車落單圍唔圍得
係咪一圍又比你班人阻止

我強調，勇武派好多都會思考，有理性，唔會為衝而衝。

如果你咁都諗唔通，一次都唔肯交俾和理非，咁難以避免遲早要當你係鬼，玩分化

唔圍住 因為勇武唔係冇腦

第一打錯字唔撚明你講咩

咁你講818我地圍唔圍得狗車

你可以睇番我上面留言，我已經強調左打果條友唔係贏既方法！

有狗車落單
圍唔圍?

咁你送架車走啦bye

咩事都冇發生就唔圍
因為勇武唔係等於冇腦

冇怪人勇武 從來冇 之後都唔會 點解要咁樣分化
Blocked

你都幾搞笑
即係冇勇武嘅場合就唔出嚟
出嚟就係特登搞事？

好笑
無喎
尋晚咁撚多人屌都話無
姐係你屌我就比意見
我屌番你就分化

唔圍

有人比人捉一定救一定圍
冇事發生 圍黎做咩

講咁多你尋日唔衝去打撚死兩隻鬼?

你都幾好笑
繼續送架狗車走
記得加多句辛苦哂

擋完子彈俾人爆頭爆眼
轉個頭就見到人鏈護送公安
貼塊膠布仔就話前線暴力濫用私刑
唔講仲以為佢斷手斷腳
勇武出聲就屌人割席
左膠出聲就叫討論

因為佢唔係勇武 佢係冇腦

咁你送架狗車走
記得加多句辛苦哂
攞番d光環

可以check下智力

各位唔好幫佢推push

擺件TEE係袋就有問題咁同白衫追住D黑衫打有咩分別?

你純指責 冇野好講

無怪勇武，只係主動傷人就係唔啱。昨晚只是單一事件，一路以來圍車，圍差館我都非常支持

但樓主係
明顯被仇恨沖昏頭腦

好嘅 後面嗰部分我大致同意
但可唔可以解釋下dup9公安係咩玩法

岩同錯唔撚洗再討論 大家一齊繼續向目標前進 有咩事我地咪事後搞返個民間獨立調查員委員會囉 但係而家大家搶口要對向 不割蓆不分化不指責不道歉 所以送個位大陸西一句 “祝早日康復”就得啦

又話核彈都唔割

吓？你盲咗定我盲咗？
啲人鏈咩嚟？
我7月撞鬼呀？
定係你叫前線手足打埋啲人鏈？

大家繼續攞光環

你圍住部警車做乜先
因咩事圍住佢
咩目的，會帶嚟咩效果

冷靜一下頭腦，唔好咁衝動

我都開始發現佢講野黎黎去去得幾句，感覺好煽動。

咁都分化？還原基本步 做個樣俾政府睇 政府唔理嘅話再合理化升級

你都知和理非好多都怕 淨係一日和理非show民意都唔得？你真係唔係鬼？

佢咁樣分化先醒
一定要駁 唔可以比佢帶到風向
等陣個個以為冇腦=勇武
你叫真勇武情何以堪

你冷靜少少先，你都話過唔打狗，做咩轉口風。

似係你想冇腦扮勇武
攞勇武光環wo

算啦佢地唔撚會明
剩係識攞光環
抗爭抗到要送敵人走
差一句辛苦哂喳其實

勇武可唔可以一齊做和理非一日?

唔係唔比你圍
如果當日由警察先搞事
後面點搞都唔係問題
之前元朗定黃大仙圍左(真係太多唔記得邊場打邊場)我都無意見

但運動要成功光譜要闊
和理非嘅支持係support所有勇武行動嘅指標
政府以為打散左民意
818要所有支持嘅人都企出黎集氣
話比政府知再唔回應會有新一輪激烈d嘅活動

係, 我都知呢個劇本行左幾次
但之前係咁慢慢buildup, 而且多左界別企出黎支持
每一次都多左成功機會

求求大家個日出黎集一次氣
元氣彈都要儲氣
唔儲就出招
打唔痛

大家點解要為昨晚單一事件而吵得面紅耳赤。勇武諗下：如果和理非要同你割庶使等到依家。
和理非又諗下:如果勇武唔識用腦一早比人拉哂啦

好行唔送喇 分化撚

唔敢回應我上面堆comment? 定扮睇唔到啊

歡迎你親臨前線
諗下大家點解要圍狗車
點解見到狗車會嗌黑社會
收皮啦冷氣軍師

希望光環可以光到光復香港

你共產黨黎架? 俾意見就唔撐，咁你同叫人做護旗手有咩分別?
想吹風吹到前線好唔理性好獨裁?

算啦班冇腦唔會明勇武
以為死衝就係勇武
差一下送頭喳其實

唔識不推文？

一齊嚟，唔好咁早走

大家繼續保持抗爭之餘
要唔影響人嘅心態

下次出去我會講
灰到一個點.....

如果無打條友

就唔知佢係公安

donald trump就唔會share「中國公安襲擊香港機場」

唔好唔記得612 到 71 都係勇武咁樣揭露政權既暴行

上過前線未?

又要捉鬼
捉到又唔撚做野
都唔知捉黎做乜鳩
明明第一日就知有鬼
所有活動照舊唔撚理d鬼咪算
你係對家見到宜家咁一定笑到合唔到口

以眼還眼 得個講字

只有自己嘅風向先唔係被帶風向

手動置頂 唔好再扮訓覺

不割蓆，不指責，不篤灰，兄弟各自爬山
第一日已經咁講，完全唔記得晒

不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意
第一日已經咁講，完全唔記得晒

分化撚，負評上一頁
推檢討同行動post

我屌柒你呀二百萬人上街政權有無回應呀
重盲目相信民意
就係你呢d人令成個抗爭流於口號呀
時代革命
而家你地遊行抗議喳
連抗爭都稱唔上呀
話我唔答你
唔想屌你喳

屌下又唔得，
做咩都岩？
你當你係神呀？

辛苦樓主啦
大家都係擔心前線啫，語氣可能會重左，原諒一班和理非啦...
PS. 核爆都唔割

辛苦哂樓主，又要犯國際法打救護人員，又要唔比人上白車

依家唔係怪你打
你地打得好打得大快人心
但唔好阻住醫護
既然醫護黎左, 佢地係人道救援
你可以話平時差佬夠阻止醫護救示威者, 咁你要對抗既係d差佬

我尋晚推左勁多叫人合作嘅po
叫人割嘅無論勇武定和理非一律不推文負皮

但唔割同意見係2件事
進步都需要
希望2邊都比d理據點解要咁做
大家目的一樣想運動成功係咪?

我立場係之前comment留左
同時都希望大家理性d討論

多謝關心
一直都有發夢
你唔講我以為你係俾人射爆眼嗰個
激動到好似人哋殺你全家咁

不推文回覆
過左一晚大家冷靜左
之後重係到放火玩分化的
係人係毛心照啦

齊上齊落
817 818 見

不要互相指烏

巴打 全世界睇住呀
你麻包袋都唔會live住俾人睇啦
唔係責任 但可以改善

見到主線變番遊行示威
突然覺得之前做嘅一切犧牲嘅野無哂
義士變哂condom
民意有用
200萬個次就應該要有用
唔係而家突然變到有用

大家和平示威加油

樓主係咪覺得之前幾次和你飛完全冇撚用?
勇武就可以做乜柒都得?
核爆都要對住敵人先得
你而家炸自己人 其他人都唔可以叫停 就係割你蓆?
而家比人full combo 入都入唔到去
和理非同冷氣軍師真係可以收皮喇 樓主好波

首先，我冇dup，我冇得用第一身答你。
但如果要我代入佢地解釋既話，就係人係有情緒，做出既決定唔會完全理性。好似踢波人地踢左你幾十次，你見到有機會，肯定會忍唔住踢番佢。

不要互相指駡，向前看，找出正確的路向！

或者我咁講呀
冷氣軍師，係屋企睇直播睇消息，睇嘅角度一定多過現場，但冷氣軍師就住單一現場黎講就未必夠現場人士清楚
因為鏡頭只會focus幾個位，單一現場嘅人士睇緊現場360度。
冷氣軍師睇到嘅野，係多個場現場同消息，唔需要大家互屌。
尋晚難道大家係百分百對 /錯？
金毛打記者個下，無人捉走佢，冷靜佢。反而比佢繼續前線。
我無屌勇武，但唔該諗下，勇武同和理非各自有咩特徵。 互補不足
勇武-唔係得個勇字，有勇有謀先係更好
和理非，都唔好淨係靜坐，有時有事發生上黎，和理非要幫手。
5年前衰乜知唔知，就係呢家嘅互屌情況
你唔岩聽，可以屌我，我唔介意
不要讓仇恨支配自己嘅行動，要有著獨立，全面嘅思考。
我唔怪勇武，因為無勇武無和理非兩邊互相合作，互補不足，場運動可能早早壽終正寢。
香港人加油
對唔住，表達能力差，1999

免費人手沙包人肉槍靶蠢過豬
d警犬有得扑人下下到肉不知幾爽
又可以燒槍 真係訓緊都識笑

唔好意思阻阻大家 求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

呢樣啱 琴晚捉完鬼
全場搵記者過黎影
咁我企得後就睇唔到入面咩事
朋友睇LIVE 就話打緊
我心諗 究竟班友明唔明記者個作用
你家陣唔係受害者叫記者過黎影乜9
拆個鐵馬就開晒遮
轉個頭全世界LIVE 影你係到開臨時軍事法庭
我明白大家就有情緒
咁咪錫完佢春袋搵晒證據先再叫記者黎囉

公安都係自己人，荃灣藍衫都係自己人

香港唔係極權咩？ 幾時係爭取左普選

明樓豬嬲乜，但我想問下點解你727識得叫人冷靜唔好打鄉黑，而家咁唔冷靜…

咁啱嘅，我又係咁諗喎
琴日機場一役將和理非兩個月以來嘅努力化為虛無
然後就不斷俾勇武屌無用

另外我唔知唔解你要將和理非同勇武變成兩個對立面。
勇武同和理非係異體同心，齊上齊落。
而818人哋話係和理非主場，你就話佢地割勇武
你一日勇武，一世都係勇武？
搵一日做和理非都唔得？

追左成個post，你一係就衝動on9撚，一係就係鬼

智商低唔係問題,但你智商低仲要選擇做勇武係害死人

樓主好波

繼續用粗口指罵拎電話影相嘅市民
繼續圍人道救援嘅醫護
冷氣軍師無出黎就無資格討論

樓主算尻數啦，陳雲都睇穿班仆街想借捉鬼打勇武派，叫勇武暫時收埋唔好俾呢班人渣得逞。反正班垃圾和理非到最後都係成事不足，我地抖一排再玩過啦唉。只可惜之前果班義士烈士白白犧牲。

我地只有事後檢討，冇事後割蓆

包括今日既道歉、勇武既決定同有份建議既人

唉你地繼續講民意啦
香港人永遠唔係準備好抗爭
經過埋尋日打個大陸佬都屌哂鬼
我再無野講了

無啦之前犧牲個d
變哂condom

唔係屌你打大陸佬
係屌你鄙視和理非，分化啊
你搞清楚未

你無見到拉人鏈保護咩
前線幾時有過咁嘅待遇
咩先叫自己人你今日先知？

我會明白
但好嬲還拖只係合情，不過唔係合理嘅解釋
我想pinpoint嗰位 打公安一定畀人捉住痛腳
再要誤中記者
究竟前線話唔道歉係唔道歉啲乜野
因為尋晚一路傾文宣 見到嘅消息係一樣都唔道歉
一係就麻煩手足冷靜左慢慢講
次次都割冷氣軍師
除左我地真係get唔到
連前線自己都用埋red herring
點一齊打仗

又係呢d post

去到呢d時候仲分咩和理非同勇武。

依家唔係怪責，係提出意見，大家語氣好少少得唔得。

成日出呢d 埋怨post求認同真係唔分化都難

講到好似尋日無人屌人打大陸佬咁

分化撚確認
負皮 上一頁

你咪鬼分化啦
各位記得不推文回覆

嘈夠啦，飲啖水瞓個覺先啦衰鬼

勇武派今次真係抖下先，下次再射磚點火肯定會俾班契弟綁起送俾黑狗。輸俾狗無所謂，俾自己人暗算就戇尻了。

樓主你依家咁樣先係真割蓆wo，之不過係同和理非割

冷氣軍師可以係休息緊既勇武
勇武可以係岩岩抖完既冷氣軍師

夾硬做二元對立分化？

818和你非你唔仲意既話咪係屋企休息下囉，等下次勇武再出黎，咁先係真正各有各做

5年前試過嫁喇，而家坐緊監既勇武有一半係俾班膠人篤灰，以為今次會唔同，結果又打回原型。聽陳雲講保留實力啦。

極同意

樓主 係叫你8 18之後升級啊 升到核爆都唔割啊 你係勇嘅唔該8 18之後真•升級

還原基本步 做個樣俾政府睇 政府唔理嘅話咪合理化升級囉

你都知和理非好多都怕 淨係一日和理非show民意都唔得？你真係唔係鬼？

你玩晒佢 反正已經輸撚晒

尋日喺機場睇連登無一個post唔係鬧緊前線係鬼
捉一個仆街打幾吓就比啲冷氣軍師屌
我同你地講打多幾多個都唔會減少我嘅怒火
七百個兄弟比狗捉咗 無咗隻眼 無咗隻牙 骨折
比人斬 等等
不斷批評前線 你地似鬼多啲

琴日和理非有無割？
有屌但都話核彈都唔割
而你？

唔同你拗，負評上一頁
各自努力

分化文 仲推？ 邊個係鬼？

而家樓主格硬分和理非同勇武派 但事實上和理非都可以係勇武 勇武都可以係和理非 唔該睇重點

5050
意見分歧大到
證明有班人真係好撚有道德
咪撚學人革命啦潔癖撚
完
Eye for an Eye 原來係口號嚟
成日話會變成黑警
唔知咩心態
隻狗咬死你個fd 你打死返隻狗你係咪好似隻狗咁衰呀？
笑左
成班人學人革命

純發洩下
不推文回覆thx

梗係唔係啦，香港示威者永遠最和平，絕對唔會郁手，最叻鍵戰，總之凡係衝，打，射，火，全撚部都係鬼。唔係鬼點會咁夠膽，唔係鬼點會唔驚坐監。香港人就係無膽的，香港人只有捉鬼時先會勇武。

鬼根本就捉唔哂
銅鑼灣都幾十隻 點捉
人地比個劇本你 你地跟到十足
公安帶棍就可以一打幾千? 擺明局黎
兩個月黎冇捉過鬼咩
次次都係屌走就算架喇
你地就打救護唔理 屌立場哥哥又唔理
企係到幾個鐘唔知做乜

細細個都有教上高登勿認真，連登都一樣㗎！！
你自己知邊啲係認真討論，邊啲係鳩噏可以不理
希望大家之後都抱住一個勿認真嘅心態去睇一個post先，之後先諗個post係咪值得你花心思去覆/睇

唔好嘈啦你哋，去飲啖水瞓個覺食個下午茶，放鬆下先ok?

屌完補返句不割就真係不割啊 唔好呃自己啦

輿論戰並唔係前線應該擔心的戰場，那是文宣組和我們一眾鍵盤戰士的工作，正如黑警打人嘅時候係唔會理警民關係科諗咩，佢地自然會幫忙善後。我有我的崗位，你直嘅我幫你拗孿佢，你孿嘅唔駛旨意變返直，就係咁簡單。

true

革命原來唔洗用腦既
笑左

你班道德撚最中意就係呢句
你地係有道德潔癖嘅
咁你地以眼還眼咪撚叫咁大聲啦
尋日望撚住
啲和你飛後面成幅牆都係還眼poster 然後佢地企喺前面叫放個公安走
得罪講句 你班人仲醜陋過popo

你搞清楚唔認同同割未

不割席 但我覺鳩遊行好垃圾 無撚用囉？？

係唔割呀只不過我都未做已經比人阻止
有得點割捉完人又放我捉得咁辛苦為乜

有無聽毛孟靜今日講咩
不割席唔係包容你做乜都得，而係你有事，大家會去攬你。
你咁樣死拗又有咩意思

哦 咁而家又唔比我不認同和理非 你講撚哂啦

絕不割蓆 互相體諒

睇到未？
勇武真係蠢？無勇武會搵到公安？

嘈夠未
泛民都唔撚割，你哋喺度互割乜撚

不分化不割蓆！

我尊重你嘅唔認同
但亦希望你地尊重我地和理非

政府最撚尊重和理非